點解7,80年代嗰堆老妖藝人仲可以成日出黎呃飯?

20年冇出新歌
開演唱會都可以有人聽
有啲仲要勁奶共
明明靠港英時期先可以紅到今日

所以連登仔憎廢老真係冇錯

因為多廢老鍾意聽

利申:幾鍾意聽許冠傑某d歌